[車]車路士 對 利物浦2

而家係咪睇國藉換人 Abraham 先過亞衣 出tomori都唔換翼

轟有機贏

輸一開波唔集中

依家12m?

你話換牙朗出黎 我都仲理解
你換湯姆黎出黎做乜

加時應該輸體能

洗唔洗一開開4個post

加時啦

咪就係pedro回緊塘

秘密武器

如果唔係傷 諗唔明 後衛換後衛做咩...

安有傷

球證係咪利狗

豬Sir冧掂個女球證

差巴鳩就出齊英人

林伯藝高人膽大 咁睇重啲年輕球員

其實應該mm 換k17, 之後換安出黎頂p22 啦

今日90分鐘收貨 最後一個換人唔明
安仔㠻望只係傷 唔係雪

傷癒

訓著左
想問 佐仔個位踢成點
同韋大帝係傷左？

撚伯諗既野我地唔會明

後備有就應該踢得啦

其實Tomori唔差啊 係唔明點解要90分鐘內換中堅

一陣換卡巴叔出黎就好笑

支持林伯重用年青球員

簡迪唔係一出返嚟就120咁癲下嘛

正路係咪應該換柏度
咁樣走上走落仲夠唔夠氣

人地仲有呀勞

又要重演

Azp唔太搞得掂Mane

林伯: 拿 高普 我讓隻飛機盃比你 英超果六分你施捨一分比我喇

高普: 我全都要

林伯同高普咁撚好傾既

Kepa唔會比佢出

睇得出仲有氣有力

柏度回防好D
韋做唔到加有傷

話時話撚伯係打比郡唔係著老西架咩

廢事搏掛 今年始終都要佢擔住大旗先

高普係咪問緊撚仔做咩換中堅咁高章

KEPA又唔肯走

毒狗而家係咪隊中最好扭

90分鐘一定唔夠氣

咪撚著啦 著到比獌炒四粒

Yes

好掛住迪加

第三次啦,今次唔該贏埋佢

林伯踢到佢變傻仔

難啲

有邊次唔係比文尼撚

佢都唔係扭
係汽車推推

kepa

其實好似好耐以前有贏過

起碼無falcao果次咁絕望

全場計一定係
夠氣就華碩

牙譚真係未夠班

都好多年冇贏過呢d飛機杯

全盛應該夠mane跑 而家就難d

tomori都幾快

收工

輸埋

講起就嬲 冇左個世冠章

係咪熄得

屌你老母又係azpi傳失

你係入就早啲喇

完得

訓得

Zouma包左

蘇馬又包晒

又輸歐超

正 我瞓返先

捱夜睇豬波

無論邊個教都好
垃圾車都好鐘意一出場冇耐失波

又係蘇馬個聰明仔

廢到，林狗後備換3件上季踢英冠

條後防

又係azp 屌

啱啱上返嚟一開電視就失波

azp

Azp次次都係咁 求鳩其比

人地中楣就入波。我地中楣就彈出 屌你老母

又關蘇馬事

文尼真心勁

下場可唔可以唔好再用蘇馬 岩岩先話今場好左 之後又黎料

offside?

唉 一過左半場差左好多

又係happy場場都交學費

其實換走天神做乜撚野

三線中堅貨仔…

Azp我轟成就
三次歐超 亞軍

RJ快d傷好啦屌

蘇馬包晒啦

呢球tomori最柒喎，咁樣企係度做乜柒

正選應該係天神拍迪加

突然間覺得天神都唔係咁差

完全冇諗過要裝越位

仲有時間追嘅 努力埋佢啦

而家覺得丹麥女人好

因為蘇馬比落去 真係好撚差

艾狗同happy狗躝啦

係咪認錯人

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳奇巴仔

有比較之下真係會覺得好啲

pen

12m

12碼

出安仔博下啦

12碼！

本身以為會比利456 頂到加時算係咁

Var先

撚狗換乜鳩天神

屌你蘇馬望得咁清楚都唔去裝越位

好波呀女人

唉屌巴鳩

Penalty

tammy

巴鳩ready

作用王

tam都頂得住vvd兩秒

安仔傷咗呀

冇認錯，佢守失第一下

雞屌雷欺醒喇
三次歐超亞軍咁撚柒
老虎蟹都走先

好似整到腳

堅?? 12?

失嗰兩球都係有人包越位

Real 12m

堅

佐仔醒定啊屌

佐仔射

左狗唔敢睇

Wow

下佐仔射？

柏度成日都生命足球

舒服12碼

林伯=大英倫主義

柏度真係出盡奶力

藍衫又黑

醒醒定定

好撚驚

Adrian 88

Goal

好波

2：2

林8落場射啦

小跳步

舒服

利個龍門

又跳射

左

雖然入
但見親佐射12碼都好驚

舒服仔 12碼王

Tammy做到野

舒服到你呀

入左！

眼神

見到阿祖安慢咗半秒先郁以為一定唔入

好似好緊張咁

舒服！

pedro真係好洗好用

女球證好波

熄左機又追和番 又要起身開番機

屌巴

見到佢跳，好想死

柒一次姐

原來柏度咁好體能

見到佐仔射嚇死
好彩都入

D觀眾唔敢睇

啱啱諗住熄就吹

柏度斷氣未

柏度 : 屌你老母

點解咁耐得ederson捉到路

我佐又跳起射

繼續熄啦

咁佢正式比賽都係射左4次姐

好驚跳射唔入

老而彌堅 踢完去起雙飛都仲得

幾多歲呀

明明數據幾好

死唔斷氣

未

問題係佢一柒就柒到笑死人

佢個隻射法如果個龍唔郁 炒左9成

好撚正
真係望住個龍郁先射另一邊

雖然佢射12碼入球率好高 但睇親都好恐怖

我相估艾力神都會捉到

呢度班人係咁
上次輸12碼雷斯都屌埋

佢以前都高 點知第一次射就柒

文尼換走

佐pk俾人救到一次就無限放大

btw呢球點會吹12m，個波第一下已經撞咗出界
btw佐仔好波

12m高人嚟

無左mane感覺威脅少好多

譚狗夠vvd頂

個哨堅on9

MM

佐仔啲12m嚇撚到我仆街

奧歷治唔廢

換salah就驚

Orgi 好撚旺猁狗
成日入波

Arnold自己訓低吹乜9

mm打邊無咩作為

屌差啲

屌

謝拉特冼一次腳都俾人笑到今日
救到一次唔出奇

艾巴咸

Tammy哥

屌你阿巴咸

Tam

第一次唔係對熱狗個次咩
邊有柒到呀

咁講夏狗都試過炒啦，同龍門鬥捉路係咁架啦

柏度三張野 加時仲爆咁多段

福將
唔勁但唔知點解波追人

如果互射12碼
同一招仲work?

tamjai

又差D

屌你譚

柏度已經用緊生命踢波

差啲

差啲。。

屌super cup係咪有限定要出幾多個英人? 真係換哂啲英人落場

tam

屌咩

tammy都係差少少 不過我覺得比佢打一陣應該ok

係咩 仲一路以為失果次係第一次射

次次大戰佢都生命足球

脱歐派

我諗全英超無龍門唔知佢咁射

撚伯大英撚主義

唔係開咧嗰場夏神未傷好俾咗佢射咩

azp 好明顯無氣了

pedro:你最光輝的時候是甚麼時候

開季對哈哈哈咪射過

Boris Johnson fans

佢窒唔緊要
但諗唔明點解要跳

咁大個龍 要射到但唔入都幾難

azp無哂氣

Pedro : 我用生命力硬接

如果試得岩洗 下年咪洗少筆
閪女人又唔會嬲 球迷又歡喜

型掛

入到波我理撚都佢跳定飛

巴塞

到互射就唔窒 嚇鳩死對面龍

唔好理佢跳唔跳 總知入到波就係好波

巴閪利

巴仔

屌 巴克利好撚廢

巴克利

打反擊Tammy 唔係好識走位咁

巴克利係咪on9

巴走啦

做個大動作等龍門有反應先

巴9

艾巴咸咩走位 撚尻巴仔

agger
入到佢用後腳都得啦

蘇馬啲高空彈跳番哂黎

其實呢招捉心理都好勁
我再跳多次呀吹咩

明門依家先入 爆都爆唔起 廢撚到

我幾鍾意撚8而家呢套喎 簡而潔
係想知佢有無plan B 姐

波牛

打完120分鐘，下場都兇多吉少

呢對中堅組合真係核彈都形容唔到

因為而家唔比疾步

波牛真係波牛

唔好失位再講

佢知巴膠鐘意推唔敢走
走左佢唔交就2打1

走位錯撚晒

D 反擊 真係唔夠快
晒好多機會

啲走位

PlanB咪球星陣 planA係青訓隊

屌你啱啱出場都爆唔贏人

巴鳩
2打2柒過學界

巴閪利如果住喺香港 我諗佢搭車真係可以兩蚊一程

我覺得冇

下場李城 又一場硬杖

佢好似得返70分鐘貨仔

呢球唔關波牛事啦 前面tam

你啱
Anyway佢都係入

好心佢有遠射就射啦
又唔係aliison守

呢球唔係譚仔問題咩

係譚走得衰先搞到巴膠 on99姐

譚仔走得差多過巴啦

RJ

呢吓唔應該怪波牛喎 ,
譚仔理應要拉開啲空位畀波牛跑 ,
係咁逼埋嚟 , 人地易守到

其實夏狗都係玩捉心理 係無左下跳步姐

屌巴鳩做乜
艾巴都走唔到位

又屌波牛做乜鳩，tam走位係有問題

唔知想走邊,傳閪咩

agree, 完全冇位交

好多時錯曬timing

中堅

Tam啲走位要搞搞

爆唔贏就抵打patpat啦

係Tammy唔向前跑姐 呢球唔係好關巴仔事

三哥>亞姨

又話lam8謝四接班人西女人啲水貨

比唔到姐 都爆得開下話 踢左十分鐘...

呢球關巴仔撚事譚咁樣走法史尼達都比唔到啦

RJ 係傷緊定係點？

係咪高普有決賽恐懼症，上次歐聯又係踢得好西

傷

林伯換波衫落場都勁過佢啦

爆vvd

接oscar都未夠班

無文尼 個心定小小

飛機杯姐

睇完歐聯真係幾驚奧歷治唔知點zip啲波

我係巴仔都唔知點交 入完中間又突然拉邊

btw 比人壓迫真係唔好比個波azp

影咗下林伯 佢都冇眼睇

一陣撚伯換衫落去射碼

依家都係例牌新官上任蜜月期
過幾個月先係見真章嘅時候

成個球場好似得一個角落有車fans咁

Tomori 除時打得好過蘇馬同danish girl

屌你danish girl 又話咩傳控後位，轉邊都唔夠膽轉屌你個閪

Vvd踢左百幾分鐘

mm勁撚到

今晚好底玩

Mount技術係好 但跑得唔夠快

mm對taa完全唔輸

半客fatfat

唔洗針對波牛嘅 , 佢腳法係粗糙啲 , 但英人嚟講都仲係算發揮到場上功能。繼續畀時間佢囉 , 上季都見到佢踢得多自然都慢慢有進步。
不過我感覺到林伯會傾向用MM行先 ,
MM明顯技術會再幼細啲

MM個樣好似比人強姦咁

攻中料
冇人用搵佢打翼頂住先姐

我估plan b係 901

巴

始終覺得好似係莫耶斯2.0咁

做咩今晚5th stand無noti

屌你我買全客

好撚慘而家條右路氣力接近零咁

未開場利回飛都知鬼

MM打翼嚟講好撚慢

對上一次贏呢d飛機杯好似已經係肥安

真係廢lan到

太削 其他真係幾好

收到風一陣林8會當眾除左巴8件衫

車仔個mount踢得幾好

訓過龍 重打緊

巴鳩真係

全客難啲

今季收番既青訓全部都唔差 希望james快d出番黎

波牛係咪以為自己好撚好波呀

推你老母咩推

幾多. 0都要睇一季 理鬼佢

全客都買

可以再瞓多陣

Odoi係咪傷左？

好番

唔續約唔落場

我想儒夫快啲出反多啲

炒左林8係咪又要搵 希汀克？

望佢會成材

希蛇去左搵人仔啦

個個青訓都咁削 揾個大隻少少都冇

有波牛係度,MM顯得零舍靈巧

切

到泰利 希汀克好似教緊支那？

秦利

摩三季

買盤食全格喇已經 全客大貪左d

tam真係頂到下vvd

慢字連法邊爐都爆唔贏

等再有人撬佢先會有機會出場

巴狗同mm掉位好過啦

vvd打足啫

仆街 咁叫 油王自己教埋佢

Vvd打左成百幾分鐘

得個慢字

Jody➡️泰利➡️希蛇🤙🏼

但都好易傷

柏度d體能好癲

mm 未夠班

巴攻又唔係又冇防守真係杷撚

睇上半場仲諗住穏袋

佢宜家fit先得，，32歲仲好撚強

咁都救到

咁都撲到

柏度

又差d

再差一點

柏度癲

差Dpedro

分唔到zouma Tomori

mmm

柏度今日爆態

mm

MVP

柏度冇撚哂氣跑上前

pedro著晒火

林伯式遠射

pedro

全盛柏度到底有幾勁

屌乜原來出左張伯倫架 睇公海先知
非引戰

連續兩場
條前場都靠柏度頂住

仲要過咗兩個先起腳

艾馬臣係咪頭先抽一抽唔想跑鳩射

全部人企係度踢

呢球差好少

有氣有力果陣唔覺
跑到對面無氣但佢仲跑得郁

巴9堅廢

azp同1pedro燃燒緊生命

120分鐘啦除左簡迪 柏度仲有咩人跑到

強姦垃圾車性感後防

全盛山齊士？

頭先仲笑柏度廢

終於知點解之前賣走蘇蘭基

今日zouma 死球幫對面解圍咁

Azp燃燒完左架啦 死頂only

又十二碼

巴9岩岩個走位

蘇馬成日錯timing

乜撚野走位撚 巴鳩利

pedro先係笑到最後嗰個

azp啲短傳好似好左

上場勁多人屌佢

艾馬臣啲斬波真係

栢度仲頂唔頂到

pedro仲咁跑得

冇力了

收貨啦今場

當咗解圍

頭先都抽抽地

又救到

kante好氣d定係柏度

早幾年勁啲巴塞嗰陣有15-20球一季嚟車都冇入15-20球一季

我愛上了右邊旁証

真係射得幾好

格梗出控制唔到啦

柏度真係好痴線防守又見佢進攻又見佢
仲要兩場打足

巴鳩利

Mm有前途

攞近幾年垃圾車同佢果時嘅疤比

比預期好好多咖啦 本身預456

咁chur法下場睇怕可以見返阿朗了

球證好大波

MM遠射係幾好

巴尻真係唔掂

車打防反唔似喺疤可以留力喺前場等時機入攝

熱身賽虛火黎

除咗簡迪 應該兩隊加埋佢係最有體力嗰個

柏度三張幾 跑咗百二分鐘都仲有氣
睇返獌嗰班人

妹到完場

黎到已經過左全盛
仲要係疤踢西甲場場禁住對面黎屌 點有得比

出巴克利 進攻打少個

分唔到2個中堅

咁又係

計體力猁堆中場個撚個都痴線㗎喎
雖然今場唔係好覺

唔記得係咪巴西聯賽有個女球證好撚正

邊爐抽柏度仲跑緊

波牛應該都係得咁多料 咪扮勁啦 專心做工兵

有冇人覺得t29 淡定過happy仔

直接射12m

互射12m

抽筋就係好機會

好緊張屌

KEPA PLZ SAVE US

原來我慢咁多

驚佐仔同一招比人睇穿

互射幾多次

好痴線 生命力硬接

應該唔夠柏度好氣 係右路跑足全場

又有得睇佐射pk

個旁證身材好正

用新仔都唔算好差 希望今季可以前四

對上一次決賽射碼贏已經係12年嘅事

hp 9999

幾定 有埋長傳好D 但防守麻麻

好撚廢

高普：你讓我個甸神 我讓你個文尼啦

無論點都收貨

金色馬尾

12m 多英撚

Hihi里奧有數據分析

Kepa

想林伯落場射

冇夏冇安唔會巴鳩第5射掛

撚伯可唔可以落場射

仲要有啲波路

12m對kepa有信心

feel到如果波牛同佐射會炒

Kepa please

估
1.佐
2.abraham
3.mount
4.emerson
5.Pedro

拎部iphone出黎講對面射邊

可唔可以換走d青訓先射

好怕啲新仔

講真呢隊車可以同猁踢到加時都唔洗輸
我已經當贏架喇

前鋒D走位意識 走慢少少會死架咩 佐仔都屌鳩你

條link係咁疾 仲要慢成2mins

贏完歐聯之後有冇贏過12m？

車仔互射十二碼算係數一數二
上季都練左咁多場

個執波仔

AZP應該有份

柏度仲有力射？

決賽計冇

傳奇加時落場都完全過唔到人
又比人撞低

上年歐霸咪贏完

上年咪射贏兩次

上季對熱先贏過黎

又要睇舒服仔射次次都好驚

上季都贏過幾次喇喎

岩岩完90分鐘果陣豬sir特登行埋去撩佢吹水

工兵有舒服kante 高仔 佢啲守又唔得

今場其實踢得好過痢
不過贏輸都收貨啦

反正都係 贏埋佢啦

望住柏度簡迪踢波 在望住福仔youtubeba 真係笑咗出聲

擔心下emerson有冇力射好過

應該
1.佐
2.mm
3.azp
4.tammy
5.Pedro

豬sir又要屌西屌到腳仔軟了

單係上年已經贏左啦

廢事被劇透
完曬12碼先再上連登

12m力撐車仔

柏度有無攞過supercup

法蘭克福果場咪贏12碼

好似對家射先？

準決賽

b8落黎真係唔知做乜尻
好心佢練下啲防守做個工兵好過啦

好在對面都有3件英撚

巴克利呢？

後入果陣一手扯馬尾，一手渣波

sry我指決賽

Azp點都有份

熱身賽之鬼

法賓奴12碼都勁

擔心佢冇力好過

車仔贏十二碼機率高 定d黎

6冠王呀人地

六冠王

AZP
巴鳩
MM
Tammy
Pedro

3次

六冠王 你話呢

我以為飛機盃唔計添

疤一定有

係怕佐仔同一招對面捉到路

而家先認真睇件龍門波衫，都幾靚

柏度係歐洲唯一咩都攞過哂

世冠杯都拎幾次 你話呢

kepa撲到至少一球+贏12m
印kepa波衫！

佐

加埋kepa個靚仔樣 j左

佐仔again

最衰背字唔係KEPA ，個名 太長啦

收晒貨啦 幾何落後追返 仲要加時

入

佐撚佢兩次

抽到咁都射到

Axxxxxxxx 唔識讀

猁個龍企出白界

arrizabalaga

a ri za ba la ga

Kepa點㗎

Kepa又手中間

kepa救全家

巴仔呢球唔入 變地底泥都似

巴狗

Gg

12碼睇兩隊唔支持就好過癮
一睇車就唔敢睇

入唔入都係

巴靚到

射得幾靚

Kepa差啲

屌 咁都入

撲到都入

Mount

運氣值高撚到

屌 靚到

又靚

掛網

網頂

又靚得幾靚

對面炒未....

林伯啲12m黎

個女球迷

射*

鬼妹

條女唔錯

咁都入

我都想講

又差啲

頂又救到入

求圖

屌 兩球都係咁

唔夠手力

兩次掂到都入

口形係 holy shit

輸手短

手短

好林伯feel

入呀

咁勇

好夠薑

中間

沙拿收皮

kante好驚

死啦死啦

黎啦kepa

呢球又唔撲左

點解係Tammy...

竟然冇azp

唉

有啲A高feel

DLLM

完全冇信心

Dil死利狗

屌
次次都撚鳩新仔前鋒
盧卡古個次又係咁

前鋒唔入

青訓足球

下場會唔會同lkk一樣

點解冇azp

咁後生射最後

仲要射得好差

LKK

唉 同之前lukaku 射失拜仁一撚樣

又repeat itself

諗起lkk

完全係lkk既視感

連輸3屆

屌tammy
我現正宣布 佢叫譚狗

躝啦屌

lkk

幾好呀搵干爹

點會兩球都射中間呀弱智

屌 譚

前鋒墓

射得咁撚差

又搵後生仔射第5個

點解係都要比新仔射最好

同LKK一尻樣

六年前渣古
六年後譚狗
屌

譚仔射撚到咁

當年盧卡古一様

點解唔係夏神

有驚無險

又冇力又求其

死撚左去啦
走位又閪 12m又啱入

abraham

點解撚狗唔比azp射

智撚障

好似之前對鏝咁

諗起當年渣古炒撚左

我都諗起lkk

譚仔想喊咁

譚狗

個龍都撲錯 射中間

根本個女球證好撚閪
明做加時又吹少角
所以身為車迷梗係買返利記晉

azp呢pedro呢？屌你老母林伯真係痴撚線

唉 收貨啦

屌你老母捱夜睇呢啲西波

知道一早瞓

前鋒射失

去到呢d位應該係球員自己話要射啦

算啦 話晒係後生球員

又利狗乎6

Mount第五個仲好

射唔入都算，但會唔會差成咁

發現全車都諗起lkk

賴屎達做咩唔撚射呀。。隊長

寧願佢快快手射，好過譚狗咁柒射中間

第5球要俾AZP射啦屌

搵佢射最後 射失左又搞到佢信心受挫
搵黎搞

射之前已試諗起lkk

唉...唔知講咩好

btw 今場都收貨既...

不如封左件9號算

艾巴咸頭dup dup咁射都知唔入 同當年LKK一樣

佢射之前個樣都好撚怯下

懶到仆街真心
越位位唔走返出去次次都慢慢行

驚佢信心崩潰

果球勁到仆街撚仔上身

一撚樣鳩射中間

射得好過Tammy

Kante去射仲好

睇到天光 竟然輸係前鋒射啱入12m

屌你射中間地波

牙譚

真係射之前就有d lkk feel

打到咁輸訓唔到

未射已經知佢唔入

然後成季都踢唔起

譚狗翻英冠啦屌

仲諗住會係azp/pedro

屌唔係冇得買人肯撚定lkk咁發配邊疆

2013 Lukaku

望到佢射之前個樣都feel到唔對路

人類總是...

英冠吹到咁撚勁
果然係英冠料

頭4球射得咁好 第5球
3屆超級盃都輸

屌你老母睇撚咗三屆啦，幾時捧得呀

Azp kante pedro都射到
點解係都要搵譚

Kepa去射

全盛時期軌可以連輸幾多次超級杯

飛機盃姐正面d

冇信心 壓力都係力係真既最尾射

屌，同五年前一樣，搵個幼齒嘅嚟射最尾
連輸三場歐超盃，搞乜

係咁既大賽決賽十二碼最後一球俾個新仔踢
係咪痴撚線架？！

點解要俾阿譚射

真係未射都知唔入..

鳩到咁，正式宣布撚伯係daddy 2.0

佢係咪諗住學daddy?

想當年射失即借走

扁哂嘴咁

睇怕排第三落歐霸好啲
追擊阿狗

咪就係

lan la

今季小組出線到都奇蹟

呢個都飛機盃

講真勁極都係個新仔點都會緊張
唔明做乜鳩比佢射

有咁多大心臟唔揀，揀個新仔，林狗屌你老母

賠番個通宵比我呀

望波唔望龍 已經feel 到佢無信心 仲要射到咁

做乜係要搵新仔射最後 壓力大到咁 有azp 柏度唔射 係咪on9

反而諗起世3

搵佢唔緊要 點解要係守尾門

都有信心過佢

有得輸好事黎,最小贏歐霸先

係都第一個射啦

lkk好似又係射最後一輪

全隊都好好啦 蘇馬要再搞搞
azp太老 譚巴都係唔夠料
12碼kepa唔夠快 打唔走 但捉到路2球好好啦

今季暫時都幾滿意 雖然一負一和

林狗你當年都在場
你當年都見撚到渣古射失
點解要搵阿巴

眼神怯到黐線

係閪
但球十二碼算鬆左章

為左贏返個超級盃
出局踢返歐霸啦

2:2收貨啦
唔好太怪責tam子

daddy 2.0

岩先譚仔咪一樣

痴線, 近十年來歐聯輸歐超好似得我地
贏唔到世界球會盃既歐洲冠軍又係得我地

柏度第一輪 我覺得林伯俾佢射第五輪係想俾佢證明自己 但佢自己都估唔到會咁大壓力

出局贏到先講

望波唔望龍...

有人話adtian最尾果球企出咁咗嚟

一場過最大機會捧既盃都無埋

真心前鋒射個咁既12M 都係躝啦
踢足120分鐘到最後射個垃圾波
之前已經好多黃金機會唔入
真係佢累到冇杯

岩 今場真係收貨 咁既人腳都捱到和

Lam8黑面

唔怪 但驚佢信心大失

佐仔喎

輸俾哥連泰斯，俾法膠sm,屌咪撚提啦

其實收貨架啦 賽前都冇諗住可以踢到十二碼

撚伯唔落場射

對上一次社區盾全香港仲做緊大中華膠

係wo記錯 自膠

一開始見J5 B8全部射哂心諗搵邊個射第5球

特別表揚吓佐仔同MM
佐仔真係撚狗咁撚
MM咁後生都咁有信心射得咁撚靚
另外兩個都射得好靚
Kepa有兩球差少少好可惜
Abraham就食屎啦屌,柒到人地捉唔到路都撲到

淨計今場唔算捱啦 踢得好過對家
咁樣輸十二碼真係無奈

kepa救到taa果球就好

希望阿譚捲土重來

譚9練下d射波先啦

艾馬臣岩先射完中間 佢就咪再黎啦

azp pedro kante
大撚把

你好似渣古咁比人捉到路都算
點解要射中間

Kepa正路應該救左兩球 冇手力真係

Kepa成日捉哂路都救唔哂

車仔啲前鋒唔識射12m

其實對面龍門都亂訓嫁啦 佢鈍先救到呢球

因為冇望龍射

杜奧巴

冇架啦，落番去英冠打飛機啦

Mount呢兩場真係加哂分
似新林柏多過巴克利
雖然巴克利今年係明顯好左

無信心真係唔好射中間

真心MM 踢得好好 真心勁
但譚狗就算數啦
下年買個勁D 既後生前鋒好過

K7唔撚係啊
A28我同意既, 但我印象對上一次佢射都係柒左

Mm)巴狗

車今年青春班有機突破

歷史總係不斷重現 如果係達仔射會點

巴仔只限熱身賽好左 今場都好撚閪下

Kepa估射上面 但人地射地波 先救唔切

今場總結：
1.我車冇埋kante可以散班
2.美隊要操番硬正D

呢個真
上場歐霸都有兩三次係咁

歐聯冠軍出唔到小組賽都係我地

臨尾門前個球咁都唔入

Kepa成日捉到路 但手力唔夠
可唔可以練大隻啲

對住呢啲廢龍大大力抽落去搞掂啦，捉錯哂 唉屌

K7射過幾次啦 入晒喎師兄

Super cup都飛機 得兩隊有資格踢

射中間 一係就花巧d

你老母咁緊張 射中間地波..柒到

Asus真係好勁 體能再好d仲好J

點解可以柒到咁

我仲停留喺十年前撚仔波叔巴哥打親四強決賽都贏嘅心態
見到呢幾年隊波打親決賽都輸咁濟
真心仲好唔慣

手短，捉到路飛盡都唔夠力撲出去，唉屌

下年都冇得買人

譚狗食撚屎
送粒波畀你唔入
十二碼又碌柒
睇亞衣好過

唔緊要啦
都叫唯一同時拎晒歐聯歐霸球會

今年青訓足球 好多都係20歲左右 算係咁

世冠真係好撚柒

上場輸4粒
今場輸12碼 我收貨了

歐超呀屌，三屆啦

其實攞到歐霸某程度上代表隊波廢, 踢唔到歐聯/歐聯小組第三名出局

睇完呢兩場波
今季中堅真係有排輸

把握力好啲 90分鐘車都贏左

手短發唔到力 有無得救

第二場姐 新人犯錯可以忍
上場屎到仆街嘅happy今日都好左啲

azp勁喎，次次都網頂
上年有球行上去-放波-向後行-衝前射成套動作順到痴線

Azp都係致命傷

都唔知有冇下屆

魯迪加快D出黎

雷狗屌你老母

波牛啲腳法好差 佢醒目少少推少啲波多返起腳傳送其實佢似新林伯多啲 我覺得mm似傳統10號攻中

我覺得AZP都算穩, 係未必幫到進攻, 等RJ應該會更柒

林伯,azp三亞遺孤

驚譚仔無曬信心之後成季都打到pat屎咁

如果佢疾一疾可能好d 但射中間太博

唔係罰埋冬季咋咩?

譚仔果下近門撞射要入啦

今季雞胸就預左 望就望可以打起曬呢家呢隊人 起碼我見到係有希望 對住利都唔係捱打

係, 場波過左去就算, 希望唔好影響到A9既信心

今場失嗰兩球都係中堅包左越位先

係

對法蘭克福 果球心急快腳射果球 好柒喎

雷斯果種就勁啦 ，屌。。 唔應該講條25狗

真心利贏文尼 冇文尼 車仔一早贏左

佢應該都係是但射 點知射撚左中間地波仲要俾人撲埋

譚狗好多叉燒都唔入
走位又唔掂冇前鋒SENSE
長期企越位位都唔出返黎 拎波走位突破越位
見親佢都企人地後衛後面
明明後備出黎都唔跑懶到西咁
重要前鋒都好似冇射術咁
亞衣雖然都係廢又獨食但射術唔錯
基佬識配合有頭搥有身位
譚狗真係唔知邊度勁

事實上唔計埋門果腳既話 佢同MM配合唔錯

爆炸狗果隻真係睇到心臟病, 一係入硬一係飛機到唔知去左邊

都唔知譚狗係咪喺更衣室幫林8含

K7真心射得12m囉

A 高射網仔 ，撚拍狂抽左下，雷斯大力ban 中間

而家得番舒服跳射..同傳奇巴 係有信心

明明全隊都踢得咁好咁樣輸好唔撚抵

呢場輸咗都冇對MC果場咁谷氣
至少對手發揮好，有近旁有中眉我地個十二碼有啲好彩搏到
不過最唔抵係雞巴撲到兩球都要輸

車其實大把人射得
守尾門最好應該搵Emerson azp 巴仔
呢d好有信心既去射

把握力好啲 連十二碼都唔使射啦

阿姨都叫射術唔錯熱身賽miss咁多又獨食

世3.. 法蘭克福第五球 未射已經準備慶祝

屌又係到wank alone

認真 啊姨最多叫勤力

諗番轉頭
林伯係咪做左英國護旗手
換曬mm tam barkley出黎

譚狗=阿衣2.0

算啦，應該睇番啲正面既野，成場波真心踢得唔錯，好耐未見過整體配合咁好既車仔，之前基本上都係靠個人能力搵食

係冇得買人加啲主力傷左既情況下，林伯真係算教得幾好，幾場波已經睇到有改善，我對今年都幾樂觀，希望下年收成期+4億買人

比利時波牛

點都好過譚狗呀嘛
我睇親佢要入既多數都入到唔會太離譜
佢埋門叫做OK
熱身賽冇睇晒唔知

起碼係水晶宮都入到下波

Azp

過多幾個月到時出cho,龍虎切，rj

英撚強大了

Tammy係維拉都入唔少 雖然英冠級數差成截

安神射咪入硬囉

不過真心車仔D波好睇左好多
簡單快速直接左好多
D走位配合都多左小左時間停頓
應該有前4既我諗

9號魔咒我屌你老母

10號仔係應該呢d時候企出黎
Btw堂堂10號2場波都無份踢

A9有兩下睇佢係揹得住VVD，加上佢有sense同友打配合，係真係衰臨門一腳。你要我揀我寧願比時間A9去練下
今年話哂叫重建第一步，比少少耐心啦

你又過份樂觀左